又一極品港女:沒有黑社會來襯托，不會想起警察的好

唔係好知佢咩邏輯，總之到今日都重撐警既就仆街陷家剷

保險雞

依家見到班黑社會，就會諗起打999冇人聽，警署落閘，同差佬掉頭走，點想起警察既好？

都喺雞

冇黑社會 你唔會知黑警同黑社會原來係一樣

真係冇強姦犯中出過你條八婆 你不知道普通非禮的溫柔

沒有你的閪來襯托 不會想你有多臭

沒有大波妹 不會襯托到飛機場

中大？咩major，有無人爆料

如果警察要用咁嘅手段黎嚇市民冇左警察唔得嘅話

我只會覺得市民之前屌佢地黑警屌得好撚岩

娶到真係喊三聲

Works at Prudential
又係保險界

要幾弱智先會咁諗嘢

呢啲人個腦究竟裝乜閪野

啲bio都唔知係咪假嘅 咁嘅智商讀撚到中大咩

智障雞

警察係義工嚟？

係時候佢見下黑社會

見到呢d真係想屌到佢pk

錯咪屌 啱咪讚
但你班狗有邊忽做啱過

襯托完邊到見到好 明明就係警黑合作互相「輝映」

個傻西唔係唔知道警犬一直被人叫做有牌爛仔嘛

即係市民要俾警察打同老屈
唔俾既話警察就叫黑社會打你

好撚野

ho ball

大佬啊 秒殺得咁高質

保險傻西

弱智都可以讀到中大?

睇唔到警察同黑社會有乜分別

你去旅行見到警察好安心關香港警察咩事呀？

影衰中大

屌佢老味，講到佢哋係義工咁。依家係唔係冇出糧俾佢哋啊，佢哋份糧係包埋㗎仆街

無人想起警察的好，依家係提佢地袋左份糧就要做野咋 DLLM

中學係真，大學就唔知

呢d垃圾咪理

捉佢入元朗姦一輪 俾埋電話佢報警
睇下警察幾時到 佢就知警察有幾盡責

可唔可以順手畀埋link？

真係好撚無腦
我淨係知道香港有兩班爛仔

保險狗十隻九隻腦殘
奶共賺陰質錢

on9
依家警黑聯群 好醜不分啊

一早知警黑合作，連登有人文宣恐嚇元朗人成個禮拜警察都無拉人就知，出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看，兩名警員掉頭走，任由黑社會打人，大肚婆都打，皇天擊殺，上天是幫香港人的。

呢d通常有親友係做差佬

捉條8婆去屯天元

依啲人入元朗俾人打下就啱

見到黑社會，我只會諗起警察同佢地有緊friend，警黑合作無間

沒有平胸的親托，不會知道大波的好。

原理等於深圳人覺得大量監控好安全
西方世界好清楚獨裁政權都係咁散播恐怖

沒有中國來襯托，不會想起美國的好

真係好憎d 唔識用腦既港女

Fb d post無public嫁，去佢ig啦

沒有臭雞警嫂襯托 不會知道前線港女的好

真係慘，要同黑社會比先顯得係好

講左 9 萬幾次，差佬唔係做義工，佢地直情係 overpaid 緊呀，臭雞...

大頭呢

CU都無腦 so 9 sad

沒有Hitler來襯托，不會想起林鄭的好？

唔知幾耐無見過警察巡邏

仲話讀中大

起底啦，幫佢出名

send比條女間公司保誠
通常都炒人

一炒好多時要賠錢比公司

無腦保險雞

owner 咩店舖

fact check左去幫襯下

唔知點解識幾個保險雞都係藍絲黎，係咪比人洗腦定屌傻左

真係弱智嘅
警察係有岀糧嘅
佢地唔係義工

竟然仲覺到擅離職守係冇問題ge!!

佢自己舖黎，係大陸嫁無記錯既話

佢無讀過中大bachelor degree，果個係high dip黎

勿相認

中大

警察好好嫁 女受害人去報案 警察仲會好好招呼佢（用條J)

都係個句，睇唔明佢d中文

佢去過菲律賓未？？？？？？

沒有強姦犯來襯托，不會想起嫖客的好。

呢條女都好勁

佢保誠個電話幾號，想瘋狂買保險，唔係玩電話

最好比埋私人電話，好多保險知識想請教佢